有無人已經落咗街搶購食物？

淋病話會突襲式封樓
係咪要儲定糧